De ligt吹大咗

Same as Frankie De Jong

係，咁多豪門千祈唔好買

通坑渠

De Jong 勁到癲可惜已經係疤

希汀加咁上下質素

De Jong 好勁喎

係
六隊？

佢真係勁，就唔會加盟巴塞半年連一場都未出過啦

成場都係做下樣

疤放開垃圾做正選

de ligt返屋企哋屎啦

Funny

ching癡能線

咩叫哋屎？

問會員E.lamela

邊隊六隊啊？

RIP

你又岩

De Jong未加盟巴塞㗎沙高又柒

係

係?